95巴絲入黎食傻（166）

Buyyyyyyyyyy

冇人想食傻

唔中意食

唔想出街

一餐食咗兩隻傻

唔鍾意食

終於有翻次係連放2日嘅假期

Long time no c bro

咩係126

瑞牛節快樂

開到第126個post

都怪我 把自尊放太高
沒有把你照顧好
驕傲 是脆弱的外表
最怕我的心你不要

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好
繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老
你好不好 好想知道
別急著把回憶都丟掉

我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧
用好的我 把過去 壞的我 都換掉
好想聽到 你堅決說愛我
可惜回不去那一秒
你好不好

有冇覺得好好彩 早機番

食左兩隻

考完試冇野做

2222

2320

95撚覺得前路冇咩希望咁
最近覺得好空虛
好多方面都好失敗
啱啱畢業，但仲未搵到工
跟住成23歲人都未拍過拖 ，啲人話22歲都未拍過拖嘅話，個人都好大機會係有問題下
以前都覺得自己正正常常，而家23歲都仲係A0，開始覺得其實自己個人幾大可能真係有問題下，外表又差
咩都一事無成咁
好迷惘

呢度好似有人濕疹

真係好慘 就算我得一忽仔要忍住唔r都好辛苦
何況好嚴重既人

唉

1014

1023

1031

1151

𠝹到手 都幾深下 好痛

我們希望得到您的意見。
零仔先生／女士，您好。

PayPal 素來重視向顧客學習。我們重視您的意見，並邀請您參加關於您的財務需求和偏好的問卷調查。

您的意見有助我們改善您的 PayPal 體驗。感謝您踴躍分享意見。

請按下方按鈕進行此 15-20 分鐘的問卷調查。

填寫問卷
或點擊這裡。

要返工不了

How to Give a TED Talk

There is one common thread that runs throughout great TED talks. And it makes the talk compelling to almost anyone, regardless of the subject matter. Ready? Here it is: The presenter finds a way to make a personal, emotional connection with each member of the audience. There are five simple ways to do this and the great thing is, anyone can use them.

1. Create a Story
2. Use Humor with Care
3. Don't Say Too Much
4. Have a "WOW" Moment
5. Use Great Visuals for Impact

Lush Fresh Handmade Cosmetics（本公司）將採用你在此表格中所提供的資料，向你傳送電郵及發放最新資訊和推廣。

Lush Fresh Handmade Cosmetics (that’s us) will use the information you (that’s you) provide on this form to ping you an email every now and again to provide updates and marketing.

唔好做傻事

I miss her

The hardest thing

1432

1448

原來神仙魚橫渡大海會斷魂
聽不見世人愛聽的福音

食得激烈 激烈睇波 ⚽️

世界盃晚晚激戰，唔講仲以為睇緊決賽！記住專心睇波，食飯嘅野交俾我地！我哋為一眾波友準備多款「2018 FIFA 世界盃獨家套餐」，無論你一個睇、兩個人睇，定一大班人睇，美食直送到家，激食連場！

端午節快樂

佳節愉快

Five Tips from Sales Pros to Help Any Career

Even if you're not in sales, you may still find yourself spending a great deal of your time persuading, influencing, and moving others in some way.

Learn to put yourself in someone else's shoes, find out where their problems may lie, and make sure you tailor what you say to your audience at all times. Read about these tips and more.

Build Something Awesome with Lean

You shouldn't rush to market with a mediocre product. However, it's OK to go to market with an awesome product that will need more tweaks. The key to understanding the Lean Startup philosophy is understanding that Minimum Viable Product and Lackluster Product are not synonymous. If your product is garbage, then by definition, it's not viable. An MVP should be an awesome product—with the minimum feature set needed to make it worthy of testing. No more, no less.

全年超值優惠—搶購期只剩一天！
現凡購買 Adobe Creative Cloud，即可獲享 75 折優惠，萬勿錯失良機！「全套應用程式」方案首年每月只需 HK$228。
優惠於明日 (6 月 16 日) 截止。

您將可獲享：

全新版本創意桌面應用程式，包括 Adobe Photoshop CC、Illustrator CC 等
流動應用程式，伴您隨時隨地創作圖片、影片及更多精彩內容
創意服務，如 Adobe Typekit 助您打造優美字體；Behance 與 Adobe Portfolio 讓您輕鬆向世界展現個人作品
全新應用程式、服務與功能，一經推出即可取用

包夫人其實好撚得閒？

慶祝父親節，利用我們的回饋目錄中的禮物來犒賞父親。

參加調查並賺取積分以兌換完美禮物。

yessssss

It seems that you had no writing activity with Grammarly last week. Just to be safe, please make sure you are logged in so that we can populate this email with cool stats including personal records and achievements.

夏天吃刨冰，絕不能少了滿滿的配料，芋圓、豆花、珍珠、粉粿，小編今天一次推薦零失敗食譜給大家，讓大家安心度過炎炎夏日～

人氣刨冰配料，今夏自己做🍧

Drawbacks to a Lean Startup

Detractors of the Lean Startup philosophy will question whether taking a lackluster, half-baked product to the market is, well, insane and doomed to fail. Will your product really find all the early adopters and evangelists it needs or will your business fail before it can even start? Read the article for more.

Five Quick Tips for Efficient Meetings

Productive and engaging meetings need a clear objective, an open dialog, and a strong leader as well. This will assure that each meeting runs effectively and smoothly.

1. Clearly Establish the Purpose of the Meeting
2. Choose Your Attendees Wisely
3. Prepare an Agenda
4. Set a Schedule
5. Choose Action Items

預約住宿為同行人申請SIM卡的活動剛剛結束，您趕上了嗎？

如果沒有也不用後悔沒有及時出手，我們今天又為您帶來了新的活動，快來看看吧！

暑假就快到了，差不多可以計畫一次長途旅行了吧！夏天的日本也是觀光旅遊的大熱門，海內外遊客蜂擁而至，如果打算出遊，還是早點訂好酒店比較好喔！

今天起，我的美醜不由別人決定！

套上一件圖案怪異 T-shirt，背上一個樣衰包包，再配上一個騎呢手機殻，你說我怪誕？只要我喜歡，又有何不可？

點解呢到唔開個tg group 9 up

Five Tricks to Maximizing Meetings

開左既話 呢個post就會沉

Meetings can be efficient and effective. Otherwise, why would more than 11 million meetings take place every business day in the US alone?

The problem is many of them aren't as productive as they should be.

If you find that your meetings aren't achieving what they should, here are four things you can do to get better results in half the time.

1. Set a Goal
2. Invite Only the Relevant Stakeholders
3. Prepare an Agenda and Schedule
4. Get Productive Input
5. Close with a Plan of Action

米子機場位於鳥取縣境港市，又叫美保飛行場，愛稱是米子鬼太郎機場。如果您看過漫畫《鬼太郎》的話一定就知道，這裡是作者水木茂的家鄉，離米子機場不遠就有一條商店街叫做「水木茂之路」，陳列著各種妖怪的銅像，非常受遊客歡迎，讓人忍不住不停拍照紀念。

當然機場裡也到處都是鬼太郎相關的陳設，非常獨特可愛！機場周邊的交通也都很方便，JR線、巴士都可搭乘。

機場還提供行李托送服務，可以先幫您把行李送到酒店，讓您輕鬆出行喔！

米子機場周邊有許多旅遊景點，因為交通便利，去周邊觀光也很方便。

其中值得推薦的便是出雲大社啦！雖然出雲大社位於島根縣，但是島根縣與鳥取縣相鄰，位置上其實很近喔！而且在米子機場還可以購買出雲路線的觀光乘車券，可以輕鬆享受優惠方便的觀光體驗！

出雲被稱為眾神之國，據說在農曆10月時，全國的神祉都會聚集在出雲大社。因此雖然農曆10月又叫做「神無月」，唯有出雲地區是被稱作「神在月」的。

出雲大社是島根最負盛名的神社，每年約有六百萬人前去參拜。這裡又以結緣聞名，除了姻緣以外還可以求工作等方面的結緣。

出雲大社中有許多兔子雕像，尤其是本殿後的雕像特別可愛，來參拜的時候一定要來看一看！

除此以外從米子機場前往足立美術館、鳥取沙丘、玉造溫泉也都很方便，如果您計畫從這裡抵達鳥取，千萬不要錯過這些有趣的景點喔！

一年一度嘅父親節即將喺6月17日來臨！ 上個月慶祝完母親節，點可以大細超待薄父親大人呢？ 唔知爸爸中意咩，平時又冇留意爸爸有咩常用，覺得好頭痕？今次精選五份實用父親節禮物，等大家唔洗諗爆頭！

Get ready for Father's Day on Sunday, June 17! In order to recognize and appreciate the many different father figures in our lives, here are 5 gift recommendations for Father’s Day.

親親我好爸✨

作為家庭重要支柱嘅爸爸，你點可以唔慰勞下！哄爸爸絕對唔係件易事，唔知佢鐘意食咩，與其估估下，不如試下 Uber Eats 為你精心挑選嘅各國佳餚，等你係屋企搞番個父親節環球大餐任佢揀，實行俾個驚喜佢！

感激父親無條件的愛護

今個父親節，你無需清空銀行帳戶，也可帶父親去一趟驚喜的渡假之旅

好彩你仲回覆到

我唔係住屯門

話說早排玩Detroit 見到班機械人諗死後係點
有日我揸車 無啦啦係到諗
如果前面個彎我唔扭軚 我會去左邊

1925

2036

全球最大成人網站搜尋趨勢首位：薛家燕

#6

。

。。

。。。

。。。。

。。。。。

。。。。。。

2157

大埔lulu真係名不虛傳

你當世界盃燈神流架？

好彩臨買前見到個Post

Mina 定tszyu

Why not both

夏天的日本也是觀光旅遊的大熱門，海內外遊客蜂擁而至，如果打算出遊，早點預訂酒店比較好喔！

2350

燈神lulu睇好埃及
大家睇路

0404

0719

包

零

做乜黃牌我

咁紅牌囉

1011

1059

1218

1229

1245

1328 去食pho

What is pho

1333

越南粉

1600

Hi

1801

夢ならばどれほどよかったでしょう

未だにあなたのことを夢にみる

好好聽

Go聽

咩歌

幾時先星期五？

後日

lemon

勁唔想返工囉

2206

唔好返

去完日本返黎好空虛

包夫同屋企人去日本洗左幾多錢

笑什麼 好想同屋企人去自己唔洗出錢

係呀

成家洗費少過將軍一人洗費

2255

早抖

2307

你又知佢一個人

叫雞都包埋隻雞洗費唔得？

大坂？

tokyo

我下星期都去🙈

港幣

一睇就個美金啦

食屎 日元

bitcoin呀

大洋

0005

唉屌 跌左隻airpods落屎坑

0101

Build your design skills this summer with Adobe XD, the all-in-one solution for creating screen experiences for websites, mobile apps, and more. It’s fast, easy — and free.

【免烤箱特輯】盛夏酸甜好滋味🍋超人氣檸檬甜點／一個動作輕鬆擠出新鮮檸檬果汁！

酸酸甜甜的甜點，吃起來不容易膩口，在夏天品嚐特別適合。道道都是免烤箱做法，不怕做甜點做到汗流浹背，馬上收藏起來吧！

How to Deal with Change

早晨

You just got the news no one wants to hear. Shari is leaving. The one person the organization can't function without. This is an absolute nightmare. What do you do now?

Hopefully you've prepared.

People in business always come and go. You should do these three key things to make sure your business can continue to function through any transition.

你是一個包法利夫人 生～～仔的冠軍

係咪溜打呀

有時諗，香港點解咁與眾不同...

1049

藍色給人冷靜、沉穩之感。
每每在我失意之時，都能洗去我的疲勞，也能治癒我的身心。
今天就來把 Something Blue 帶在身上，
來一場幸福的藍色革命吧 💙

1111

1150

你是一個包法利夫人 推post的冠軍

餓了餓了

食
食飽了

笑死

包法利婦人?

1325

近排重睇美女廚房，發覺苗僑偉真係好靚仔

1716

今年無食到粽

屈原今晚黎搵你

四年一度嘅世界盃已經開鑼喇！無論你平時有冇睇開波，呢個夏日盛事都會令你為之瘋狂，就算自己國家冇份踢都一樣睇得投入！今次就同大家盤點港九新界邊度有得睇賽事直播，一齊同親朋戚友聚埋睇波啦！

Olé, Olé, Olé! The talk of the town is underway! Whether you are a hardcore fan or not, join the cheers with this guide on where to watch FIFA 2018 in Kowloon, New Territories and HK Island.

1855

2002

Five Secrets to Getting Stuff Done

The wall. We all hit it on occasion. For any number of possible reasons, we get stuck and just can't seem to get the things done that need to get done. See how you can get things done by learning to shake it off, adjust deadlines, create incentives and more.

因為搵工係睇相關經驗 要鋪career path
如果係pt 做sales侍應冇乜問題 但ft就不了
Fg做既位係entry lv.
在職人士進修係for升職

考完

2340

0019

做乜推得咁慢

因為少左你

救命呀，我屋企好似有人入左嚟，點算

好想食肉

聽日睇下有冇1kg 個種牛排買先

我都想食

0051

食完又驚肥

諗住點整

煎完再焗 salt and pepper

阿根廷

美斯好慘

你信？

講故台

當你部電話收唔到既時候 係會打唔通
要打112 駁返去999

112係跨網 所以鄧梓峰叫你行山有事打112 而唔係999

有無諗過以前讀書全班第一既人做緊D咩？

小學有個年年全班第一既同學 畢業後就人間蒸發左
係其他小學同學既fb都搵唔到佢

小學就轉左校

我條 3x1

Happy Friday

1800

1908

1930

1950

新人要自貼

2041

1028

2136

寶寶張膽

找我？

無問題 lv19了

鳩伍報時集團

尼馬好波

No topic

一早黎過了 亦見過你張包夫

忘記了

2217

咩黎

搞咩

咩game 黎 我又玩

Arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

+=;)(&##&()’l,mhgfsscdaecg$-@#=/:,

各有各路線分岔 風箏飛不出歎息橋

我從來都唔追post 太麻煩既野我唔做

但我次次入黎你都講緊嘛

一人一個大學垃圾學系

係連登仔眼中 除左醫科同law 有咩係唔垃圾

bba 命運注定要揀你

0720

0956

1045

偽毒們 起身啦

起左喇 不過見到落雨 好唔開心

如果唔洗出街 落愈大我愈開心

唔係囉 成個人灰曬 完全無心情 飯都唔想食

放假先黎落雨

我想出街

開工先黎落雨 咁搞法真係唔掂

我都係

返邊行

幾時停雨呀

應該無咩機會

地盤

想除埋條底褲

鳩坐OFFICE好悶

你想忙定悶

1749

1804

D偽毒出哂街

Who

呢個post d偽毒

舉例

Wac
改名
Mad
零仔

好彩你無計垃圾將軍

將軍呢

點解好彩

Me 真毒

20lv了

佢唔係偽毒 係🐔🐛

冇錢

你岩

馬馬一定係真毒

岩岩想覆但突然無手

做咩會冇手

真毒

Hi🐔🐛

我信你

你唔信馬馬既

無去啦

邊有

有！

想去？

冇

好眼訓

唔洗搵工咩

訓

1924

How to Make Better Charts

Clearly communicating your message is crucial in business. Often, words and numbers alone just don't do the trick.

To illustrate data in a report or presentation, few things convey information as quickly and effectively as a chart.

要揸住啲野

你又食好西

咁快睇到

長期mon住呢到同ig

除埋都唔掂

返工都話我偽毒

仲扮

睇世界杯都唔比

唔比！

[member開左 [/member]

入左

唔洗返工咩

有少少野做扮下工
依家連工都冇得扮

13lv 未入到

加油

邊個係你

今屆12碼係咪歷屆最多

做ptbf幫補下

會窮

絕殺 世界波

0808

1310

1331

John 了

Approved

1348

你洗凸左幾多

有冇人得閒吹水
番工就等收工

You open topic

1727

你在我記憶旅行，每步也驚心

唉屌

番工聽日應該要狂打電話追人回標

好麻煩好唔順利

純屬過路風箏不懂愛別人

橙

1735

yfgfghfthdyr
guigyiuftyutfyfsetefkgiyfytdrtsrtfcghdrydutfjr

SXhfcfydteadjhljfDTufjycThcTdytdhtfgjgffhjcgsfjkghjdtudthdvjkvkhfyu$hvvhjfutdugvkjhoj

DytdjbfhjfhjfgjfjhvnkjnjocniosdjfkosrgkjsrnfkjsrhgojsrbgjksrngjkdanfoaihfoiaebfkjeabfjkdafjiabdvjoeqhfouaeDgc xfxgjlvjgdcjgfrtertdjgv

Jejdhehwhbwbwgdhcjekwjowbfjsbjovshifnwkcnsklnxkzmskwjidjef djbvidmdlqkdkalcnksBvjkdbfurhuofndKnvjkcbdmams,akxljsiov

Jkqsmlamsklanxj abjxvgsvdjeqbyfbeqyinfekmvkrowmdmsnhcgdhifbej,bfhdagfjdanfjhsdguiwrngijsfbivubsdojghdsjoghwuyfgfhisbvjkncsjiahdijdlwkkef

包包真係mon post架

Kmsmabqjhfbfkwbdnfjekekwjqoqjsbdhdnbfhenjoebfhkabsdkhfbwdjkfbjwkfbhiadbcihabdhifadyigfnkwebfjinaskmdnjaoshdiaef

Mkasdihasbdjibqshjdvweguvdnjqwbcknadnoivjqelkdnkqwbxjhqsqnedkbqejina,mssnaskjcbjiadvbfhg

NgjkdbavhiskndfnisdjvhMk#kjwsndlkjqklsmqsjkxbhiwdbfjkwebfhkwebfhkbsqjkcbhjadbdmlqmw,skalamskjqwudhweijfirwhgu

95巴入黎報到

要貼咩嘢

你話呢

多努力放低偏不會忘記

wac

仲J緊琴晚德意志球絕殺

1932

新人報到 好悶 等睇波

呢首好好聽

yes 唱k必唱

錄上黎聽下

我唔啦 五音不全

1958

2009

唔睇邊有得傾

終於鳩坐到收工

其他人有睇

咁夜

These Are Serious Business Problems

Most organizations face two major concerns that can potentially cause huge challenges when they arise.

1. The Key Employee Problem
2. The Specialized Knowledge Problem (Reinventing the Wheel)

Any good business carries insurance to protect itself from catastrophic events. It therefore stands to reason that it should also insure against these two challenges by taking a few precautionary measures.

波台先有人傾

英格蘭 vs 山西豆腐

咩話40:0？.jpg

臨收工先有野搞

又話鳩坐

Ok

坐左10個鐘 做半個鐘野

幾歲呀 小學雞

72歲老伯迷姦88歲翁 拍淫片證明他是同志

#10

0229

好驚

一諗到以後成個人生都係打工 我就好不安

咁既人生仲有咩意義

打一世工 然後就死左 完結成個人生

禾真系巧辣殺

山水非山水 涷了變雪堆

山水般山水 遇熱若霧水

混雜絕望後便是淚水 衍生出心碎

狂潯約花絮 再醉了愛再醉 會跌進漩渦太虛

擠於渠裡 浸於浴裡 同樣落自春水

汗滴在血海紅不紅 散聚後味道餘殘濃不濃

那是快感還是痛 深海裡永遠看不通

靜靜地浮游在青空 一轉身可以化進了杯中

口乾了便喝盡那密雲 像喝掉如夢如幻信不信

0313

Weak

好暈

返工

Lunch

仲有5個鐘收工

仲有兩個鐘

1646

50分鐘

收工 星期一完！

放左好耐

仲有40mins

Miss me?

Ok la

Ok咋？

仲有5日放孖day

過埋7月1紅日就有排都無紅日

愈少愈好 紅日無錢

咁慘 因為計日薪？

地盤紅日無錢

靜到呢

係囉

星空總有一種奇妙的治癒力。
2018 年已經過了一半，給一直努力不懈的自己送上一點小鼓勵，
讓一片療癒的星空，為你帶來繼續前進的動力吧 💫

星期二

😫

我身高168 但係得37KG 點樣先可以似返個人?

Post主瘦d定零仔瘦d

應該post主

[回帶] 世界盃新學問 如何正確撓手

轉得太慢個個球員

好嬲，同事岩岩放完2星期假，但今日請假下星期又請假
反而我請假就唔L批

返去開工

仲有5個鐘

哇仔正解

點解咁唔公平

又夠鐘食飯

你4x定5x

好熱好曬

下年先final year而家連part time/ intern都搵唔到

老細身邊紅人
重點係 我只係想請半日 都唔得，好on9

仲有一個鐘但已經瘋狂釣魚

夠鐘收工啦

收左啦 返去食野

又食

日本的梅雨季也快結束了，氣溫也越來越高。説到日本的夏天，就不得不提「煙火大會」了！

您是否也憧憬日劇裏青春浪漫的煙火大會呢？

隅田川煙火大會是從1733年江戶時期「兩國納涼活動」放煙火的傳統演變而來，歷史悠久，是東京數一數二的煙火大會。一般在每年最後一個星期六在隅田川旁舉行。

今年的隅田川煙火大會將在7月28日舉行哦。

葛飾納涼煙火大會也有50年以上的歷史，可以一邊感受江戶地區的市民氛圍，一邊觀賞煙火。因爲施放地點和觀賞席距離很近，在這裏可以近距離觀賞約13,000發煙火，非常震撼。

今年的葛飾納涼煙火大會將在7月24日舉行。

江東煙火大會在荒川的葛西橋附近施放，相比前面的大人氣的煙火大會更適合想要悠閑觀賞、避開擁擠人群的人。

今年的江東煙火大會將于8月1日舉行。

※天氣惡劣時，煙火大會可能會延期，出發前請務必注意天氣哦。

下個sem都要做, 唔係grad唔到
而家日日搵補習搵part time都無料到

炒蛋牛堡

點解冇料到

仲有6個鐘 咁做法 人生無望

用jijis Apply咗起碼10份, 幾份都話7月頭先有回音, 經補習agent搵又係無乜回音, asso嗰時都無咁不堪, 7月中都無去做飲食算

Why

勞力仲賣到幾多年

我DSE廢 同埋男嘅補習好難搵到咁

4:49

到了

0601

Where

正

yes

去玩咩

鳩遊 主要唔玩 齋食

一日正常要食五餐

今轉啲淘寶全部好岩心水

淘左咩

Btw 新人lm

Lm

德國

星期四

妝前乳好神奇 真係提亮左膚色

1201

係咪要卸妝

應該要
我之後再上底妝 所以係咪都要卸

1253

肚餓

Eattttttt

這個台灣，你未玩過。

泰雅族原住民的獵場合歡山，你去過沒有？還有去新北市音樂祭「吼海洋」、與海龜近距離一同暢泳，原來台灣可以這樣玩。快來看看臺灣觀光局及在地旅遊達人的另類推介，感受不一樣的台灣。

好極了！又是送出獎品的時候！很多人都追捧國際足協世界盃這個熱潮。各人都在觀看，我們也一起來湊熱鬧。

南瓜產季到 🙌南瓜粉粿、南瓜布丁、南瓜Q餅，免烤箱點心特輯

市場上已經可以看到南瓜的蹤影，除了做成各式各樣的家常菜，還能做成百變超多簡易點心！讓你再也不用擔心南瓜吃不完！

有咩玩

5g

5玩g

1611

1649

1700

仲有1個鐘

等收工等得有d明顯

1730

收了

1802

仲有無人會去公共圖書館借書

我會 但都係借參考書多

張卡無拎出褲袋 洗衫洗碎咗

對上一次見到呢張卡好似係初中既事 返去搵下先

小學雞已經洗碎咗

會洗碎咁脆弱

初中做bk report應該係最後一次用

腳指尾撞到牆角痛到仆街
甩左忽肉

甩左隻腳指尾

聽日返工唔可以做野了

2119

你平時用腳指尾做咩

拉西

佢有份踢世界盃(好似係

2323

2343

2344

早半個鐘返工真係路路暢通

因為今日星期五 啲人射波準備放4日

有同事琴日開始放假

英國一名學生玩日系恐怖gal game被精神污染自殺身亡

零仔會唔會出事o架

1047

宜家去旅行 唔會好貴咩

關我咩事

6個鐘 返埋聽日終於黎個孖day

我諗都應該平過聖誕新年

暑假wow 應該都係旅行高峰期

好似7月10左右啲機票先開始貴
但聖誕新年仲貴過暑假

1420

日本橫傳到完場遭國民鬧爆 網民嘲笑如現實中的星野源

你之前係咁PO相嗰隻GAME見你玩得好投入

裸辭咗份part time
呢排無野做 又搵唔到第份住 悶死

自學下野

成日行街都會見到花多眼亂嘅美容院廣告，美容院傳單，就連垃圾來電都會有美容院，可想而知香港人幾咁貪靚！ 其實想皮膚好唔一定要花咁多錢架， 快啲睇下我地既四大膚質護膚妙法啦！

If you want to take optimal care of your skin, you have to know what type of skin you have and what is really good for your skin. Here are four simple skin care tips for all skin types to get you started!

If you find that your meetings aren't achieving what they should, here are five things you can do to get better results in half the time.

1535

1538

1621

幾時帶我升傳說

自身都難保呀

又唔係恐怖驚

收工

Happy friday

who fucking care

★[畢業期近了] 孖妹殺入維修飛機 10年勁升5次職

Wac又食好西

1013

好西食wac

0058

0100

0111

0112

Hiiiiiii

你係咪好鍾意呢個公仔

Hiiiiii 係咪好掛住我呢

很高興因你燦爛過 高峰過總會有下坡

Yesssssssssssss
呢排搞緊咩

人生艷如花卉 但限時美麗

覺唔覺佢好似陶大宇

四年一度的世界盃正在如火如荼地進行中！各位球迷支持哪支隊伍呢？

昨天的分組賽結束，日本隊最終晉級了十六強。這幾天日本的觀衆都在熬夜看球，密切關注日本隊的比賽。熱血的球迷們還會聚集到酒吧、甚至在街頭慶祝，即使是深夜，無論是東京澀谷還是大阪道頓堀，街頭都是年輕人們的身影。

澀谷的標志性符號，就是「澀谷十字路口」了。這裏據説是世界上最多行人通過的路口，一次來往人流最多時達到3000人。即使到深夜這裏也是東京最熱鬧的地區之一，大量年輕人聚集在這裏，就像是個不夜城。

道頓堀則是大阪的一個標志。道頓堀川上的戎橋也時常聚集很多年輕人，也是很多海外旅客來到大阪一定會拍照留念的地點。兩邊五光十色的商店讓夜晚更加熱鬧，來這裏一起看球一起high吧！

สวสดี！（你好！）🙏
不少人都鍾情泰國美景和食物，但其實泰國設計也值得大家關注！
今個夏天，不用買機票，留在香港也能購買泰國好設計！
有實體市集也有網上市集，來投入這場泰國熱潮吧🇹🇭

1213

魔術師達倫·布朗透過一系列驚人絕技，瓦解恐懼、痛苦與不信的侷限，為「信仰療法」的概念賦予新的定義。

兩名忙到焦頭爛額的助理迫切需要逃離辦公室，好好喘口氣，於是決定聯手設計各自的工作狂老闆，讓他們墜入愛河。

體驗下做哇c嘅滋味

Richhhhhhhh

然後發覺 自己同哇仔係唔同次元既人

1540

最近愛上食玉子牛堡

烏身整鏡頭麥明詩速刪疑似走光直播片

10A

包夫67

一人一個戇鳩校長事蹟

見到自己中學個名 但似係點錯相

我好少食

你食開再貴啲

你食果啲 仲貴啦

包夫食好西

一年一次 點似你

2125

3:2

2326

2331

2347

How to Manage 5 Big Problems Facing Small Businesses

There's nothing quite like the excitement of owning your own business. But it also involves plenty of challenges you need to understand and be prepared to face. This article explores five of the major challenges facing business owners and suggestions for how to handle them.

1. Capital and Cash Flow
2. Failure to Plan
3. Not Getting Expert Advice
4. Time Management
5. Resistance to Change

醒

準備瞓

準備起身

1242

1254

Mk

收聲啦你

聽日回腥港了

甘塊

去六日咋嘛

有冇手信

有d野今日有 唔代表聽日有

我講緊你d頭髮

Never too early, never too late

有啊 食緊了

有咩平靚正捲髮棒介紹

1136

2339

我想直接出去電頭髮

電個公仔麵頭？

驚keep得唔耐 哂錢 係屋企捲算

電到爆炸狗咁

1143

1149

真係唔想同你分手

為何他會離開你

一言難盡，盡人事啦

1233

紅葉

1238

橙葉

黃葉

綠葉

青葉

藍葉

紫葉

一傻

二傻

1251

記得唔好炒蛋

屋企無晒雞蛋

一出街就成為全場焦點

聽日又要返工

祝工作愉快

人呢

無人

偽毒受唔起考驗

Hello

好撚多人=小貓兩三隻
有人=無人
無人=真係無人

哇

當包夫遇上哇

啦啦啦

2126

2131

三傻

2243

2251

唔好講啦

兩日假期訓足兩日
聽日就翻工 想喊咁濟

辭職

0248

好多野好想講

講

我點解仲係咁既樣生存下去 點解冇人鐘意我

好大雨

無雨

咁咪可以生高啲

原來uniqlo都有阿嬸收銀

住彩虹邨啲人都幾慘，日日都要比人影

修眉個姐姐好nice

最近好似請左好多呀嬸

準備買蜜蠟自己黎

驚修到唔見左條眉 搵人幫我搞算
我係benefit修 脫埋唇毛

人工太低冇後生肯做？

我眉毛生太快 出去修會窮
唇毛激光左

唔知 唔識人做了

激光係咪要keep住做

「民以食為天」呢句諺語足以體現中國人對食嘅重視。作為一個餐飲文化大國，中國菜式多不勝數，做法精巧繁複，而各省各地嘅菜餚亦會因環境、物種和風俗，形成各具特色的風味菜。

仲有3個鐘放工

化妝前，可作底霜使用。於潔面及護膚清步驟後，塗上薄薄一層即可。用指腹從面部中央往外以輕拍的方式印上。面對鏡子，欣賞自己的美肌3秒，然後便可以跟日常一般開始上妝。

2個鐘了

我宜家隔半年一次

仲有一個鐘鬆啲啦

夠鐘啦

返去買野食

又食好西

買m記包

你食啲咩都會變成好西

u記驚現裸女揀衫

你頭先去uniqlo比人影低左

見到兩個肥妹 著運動衫 成身汗
坐係老麥食雪榚

我比佢更肥

你地話既 唔食邊有力減肥

聽日要返工啦

星期五last day準備轉工

又有人工加

有工返先會有錢

大家好

有冇咩炒散工好做？

Ptbf

1221

Whether you’re trying to lose, gain or maintain your weight, you probably have a caloric goal in mind as you log on MyFitnessPal. Here is inspiration (recipes included) for meeting your calorie goals without sacrificing nutrition.

矛淫

有人

hiiiiii

準備走人

咩工五點放工

我放6點嫁

五點已經準備走人

今日無野做

頭先有個啊婆捉著我 叫我俾錢佢買個包
我嚇到雞咁腳走

我黎

咁正

其實你好地地問我我會俾
希望你今晚有飯開

冇人肯比錢我 冇飯開

香港90後d童年時代真係世界級。。。

咁你唯有去m記食二手薯條啦

「鋒味曲奇」糖分超標示5倍 食安中心令停售

試下做ptgf 睇場戲又一千幾百

幾時有工番？

依家 依家出去執紙皮

黃心穎真係好似賓妹

好似蔡一智

這一刻讓我使你血脈沸

好樣衰

[有圖]街上有人寫詩：人善俾人蝦，波大俾人揸

你係咪set左呢到一有人講野 電話就響

咁岩上到黎見到你講野姐

我16lv 申請左入盟 可以accept我嗎 包夫

好

人善俾人蝦 包夫正傻瓜

不需排隊、不必出門人擠人，嘴饞想吃夜市美食，在家就能輕鬆做！精選零失敗食譜一次推薦，馬上收藏起來吧！

奧

包夫願唔願意接受曹總

🐸

2139

2336

仲未爆

因為矛淫

淫來

晚安

Byeeeeeee

星期五！

仲要月頭

0841

4$4/5⋯、歲凱靠培榮

（墻留九博罢匕點出

#998

#999

#1000